如果你睇到既片，以為有個日既時間就以為係個日

如果你睇到既片，以為有個日既時間就以為係個日，咁就中晒計

會唔會係隔便搵一日既片，再將時間改做個日。改比你睇，你點睇都查唔出

無錯

其實off機改左時間開機再錄你都唔會知

所以一段蒙到咁撚樣既片，根本無用
係唔係個日都無人知啦

會咁 順攤比得你睇既野，就要有懷疑